
\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\begin{center}

    \small

    \begin{tabular}[t]{|X|Y|Z|}

        \hline {\bfseries Code} & {\bfseries Titre} & {\bfseries Page} \\
        \hline

        \multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Tronc commun}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE671}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PORTFOLIO}} & Portfolio & \pageref{subsubsec:SAE671}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours Cyber}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE621}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.Cyber.01}} & Réagir face à une cyber-attaque & \pageref{subsubsec:SAE621}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE622}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.Cyber.STAGE}} & Stage & \pageref{subsubsec:SAE622}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours DevCloud}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE631}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.DevCloud.01}} & Gérer le pipeline d'une application orientée Cloud & \pageref{subsubsec:SAE631}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE632}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.DevCloud.STAGE}} & Stage & \pageref{subsubsec:SAE632}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours IOM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE641}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.IOM.01}} & Mettre en place un réseau IoT répondant à un cahier des charges & \pageref{subsubsec:SAE641}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE642}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.IOM.STAGE}} & Stage & \pageref{subsubsec:SAE642}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours PilPro}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE651}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PilPro.01}} & Pilotage de projets techniques complexes R\&T  & \pageref{subsubsec:SAE651}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE652}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PilPro.STAGE}} & Stage & \pageref{subsubsec:SAE652}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours ROM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE661}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.ROM.01}} & Réaliser une veille technologique & \pageref{subsubsec:SAE661}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE662}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.ROM.STAGE}} & Stage & \pageref{subsubsec:SAE662}
\tabularnewline


        \hline

    \end{tabular}

\end{center}
